秋冬衣著討論區(2)

第一個post:秋冬衣著討論區

大家可以喺度分享自己冬天、秋天鍾意點著同埋咩風格，甚至最近買咗既新衫褲鞋襪都可以分享。

lm
後日出尖沙咀買帽

咩帽

咁襯幾好，N2B+恤衫+Chino

想學野。

睇左上一個post啲圖，但好多都無襯袋。
旅行因為要帶相機，所以要揹背囊，請問點襯先可以好睇啲？唔想成日牛記衛衣hoodie。

thz bro.
旅行會傾向第二張圖。但如果要加褸或者外套有襯啲乜好呢？

都係牛仔褸、軍褸啦，因為又易襯又唔會影響你活動

thz

去邊度旅行？

下星期 台中及台北
好彩嘅係天氣偏暖

strong post lm

好撚柒

藍色工人褲點襯好？

台灣天氣應該同香港差唔多

條褲既fit出事，唔好咁窄，闊身d順d 會好睇好多

咁又係，過份skinny

今個月各位開始買衫未？

大家會寧願平啲買多唔同款質素差少少既衫
定用高價買一件質素好既衫？

著件咁厚既褸, 但又著loafer又唔著襪

要睇你重質定重量，我自己就重質

我比較喜歡多啲唔同搭配

追晒上個post 好似冇矮撚討論

有呀，有個巴打問170點著，我俾咗啲意見佢。

得16幾
基本上買褲一定要拎去改
上身基本上都冇問題 甚至買女裝
以前會好抗拒女裝 覺得好似向現實低頭
但而家睇得多咗 已經接受到 而家好多女裝都偏中性款
同埋女裝啲衫真係好撚柒靚 點解我唔係女人

btw 如果我巴打嘅身型 我一定會儲錢玩ro/bbs

cav empt inspiration

學下木村囉，傳聞中佢得163(過我覺得佢有170)

Btw，咩係ro/bbs？

rick owens
11 by bbs(?)

哦，明白晒

木村應該有一米72

boris bidjan saberi,
11係佢子牌 拎嚟cap水

係都儲錢買CCP啦

啲人成日抹黑木村

算唔算係日系？

而家啲天氣我就著Hoodie+jogger+vans/籃球鞋

著返啱身嘅cutting.而家巴黎世家、gucci闊身個啲真係carry唔起

鍾意bbs嗰種殘殘舊舊嘅feel多啲

出街著籃球鞋會唔會唔係咁好

有冇師兄有追開歐美系

你有嗎

maybe?
呢啲係cyberpunk/techwear

其實成身襯法都係喺旺角倒模咁㗎啦，籃球鞋係貪佢厚底、大份，match到而家個種80s潮流，同埋鞋底厚黎增高

師兄想討論個種應該係urban wear/Smart casual呢一類style

你係咪鍾意AJ嗰種籃球鞋

AJ11

唔會轉下？永遠著籃球鞋

天文台話今日18-22度，但都幾涼下。

8、90年代好興工人褲

呢一個星期都會幾暖，天文台預測月中會去返12度或以下。

工人褲好蝦人著 襯得唔好秒變傻仔 諗左好耐都無買

工人褲主要作用應該係修飾身型比例

collect point有

爸打去開邊到買褲多？
矮撚成日覺得買褲好難
一係就太長 一係就cutting唔太啱心水

GAP嘅白T唔錯

無印

借問聲大家會點set頭顯得五官比例靚啲？

或者可以試下一個冷門啲嘅牌子:teelofker

Hanes 有隻有對牛角係個袋上面o個隻幾正

無印最正係麻質恤衫

買啲高腰款嘅 拉長返下半身個比例 可以望落冇咁矮

我毒撚性格 而家都係上網買
買啱款就拎去改
男裝褲一定要拎去改㗎啦 就算買日牌都好 都係好大條
我仲要瘦 褲浪褲腳都要收
好彩我去開改衫嗰間啲手勢幾好 改完同冇改差唔多

咁咪好麻煩

又買衫

敗家了，不過我今日都買咗條牛仔褲

幾錢呀 咩cutting?

$229 深灰色skinny牛

返到屋企補返張相

鞋就一定會轉嘅，之前係東京個陣日日都著Chelsea boot

正喎，一對運動風格;一對斯文風格

獨愛converse 1970
目標有齊咁多隻色

揾埋Teelofker，我保證搵到你想要嘅嘢

應該未轉季未上？

Teelofker係上網買

有冇link share下
我平時上網買多數都係日本樂天同台灣caco

你應該覆嗰位巴打，唔係覆我

屌拉落左一個 自

有冇link share下

我自己無買，但有YouTube推介。

等你

想問下大家點睇依啲褸 想買番件
daniel radcliffe得165都著得咁好睇
我諗其他矮撚都唔會差得去邊掛

普通blazer，只要合身，無人會著得衰
但不宜過短，pat 以上既外套不如唔好著
裡面短+高腰就得

睇你入面條腰線set成點
入面腰線set返高啲再著呢件會幾好睇

Pat以上會變倫敦金班撚屌

Quote錯自膠

Pat以上會變倫敦金班撚屌

補返張牛仔褲相

$189

有啲人會覺好浮誇
但我覺得同日系好夾

日系我指唔係甜美風啊
係個種好grand嘅感覺

頂帽有冇叫咩名？

鬼叫身體有缺陷

大路都係farfetch,ssence依D
其實好多牌子上官網都有得買 睇下你有冇自己鍾意既牌子
我俾晒我會上開既網你啦

我依排就睇開依幾個網

如果唔介意二手可以去
ebay grailed

日系我好鍾意依類

唔好太著緊呢樣嘢

我都好鍾意賊仔帽同畫家帽

無呀我都唔知
有紗冷帽掛

今日戴咗未？

未呀
要等 下星期有

咁呢一星期對你嚟講咪好漫長

褸會買貴啲 其他可以慳

呢啲骨架細都好睇喎 書卷氣 貼身jeans 啡色皮鞋 loafer 都得 學者look

有啲似做哈利波特嗰個，係咪佢嚟

好多褲都係褲腳未車埋 預你改 最近買咗兩條軟身料類似joggingpant嘅西褲 要返去洗咗 縮定水先攞返去鋪頭改長

覺得自己矮 褲唔好買太花巧 要fitting 同 cutting 啱

著衫好睇 身型比例緊要過身高 腰短腳長 唔好掂啲鬆身褲 太snag fit 都唔好 啱啱包到腳嘅 slim 最好 skinny 試上身 第一眼照鏡就知ok唔ok

真係矮就唔好買 cargo pant 或者個大脾袋唔好太誇張

如果褲腳外骨位帶條撞色邊 視覺上會顯得腳長咗 例如黑色褲襯白邊

搵唔到張企起身 頂住先 呢條褲幾好睇

巴打你好有心機幫人

你對學者有咩誤會?

冇錯 就係果個演員 矮仔代表

佢個樣似高佬兼毒男

冬天大家有無特別鍾意邊種褸？

粗曠型學者

貼身仲邊忽粗曠

Sorry 可能我表達得唔好 但唔係講笑 外國讀U 時好多教授好型棍 著條501 牛仔boot 嚟上lecture 條jeans都俾佢啲肌肉迫爆咁滯 恤衫扣剩兩粒扭 啲女同學都眼甘甘

又有啲老教授執得好正 三件頭老西嚟上lecture 鬚髮都白晒 好有威嚴 拍廣告咁

有個意大利裔教授就係我講嗰啲 滿面鬚根 天冷就著件上面嗰啲單吊西 牛仔褲就好貼吓 未去到skinny 但好修身 腳又長 model 咁 啲女學生又係暈晒浪

Sorry 我表達得唔得 應該係 slim 未去到skinny 但我嗰時啲鬼佬lecturer 係咁

唔洗sorry，嗰個人理解唔同。不過睇你啲字都覺得嗰幾個鬼佬真係好型

唔緊要 希望新年戴到
呢幾日好撚熱 之前買啲冷衫完全著唔到

日本個啲羊毛褸
下年想試下皮褸

發現修身款著上身好睇好多

想講真係好鍾意日本衫嘅設計
所有野都好細緻
呢件Cecil Mcbee嘅冬天牛仔褸除左個領有毛毛之外入面仲有內膽
可以獨立兩件咁拆
如果我想要個有毛毛領嘅款唔想太焗就可以獨立咁拆走件內膽

熱個陣又可以拆淨件牛仔褸著
8000yen買到一件冬天同夏天都著到嘅褸我覺得好抵

利申崇日撚

+1

一般都型 當然都有啲蔡子強 鍾劍華咁款

咁誇張

咁買囉

今日20幾度

加上潮濕

我都著左短袖

買左
開箱先知

想問下有冇人可以comment 到uniqlo 個條灰色slim fit chinos
我見其他款都係97% cotton, 唯獨灰色係polyester blend

期待

想問下啲九分牛仔褲去邊買好
要skinny同埋長度去到腳裸個隻
Thx

你買30長就得 (你夠高嘅話)

牛仔褲我著AEO super high rise

H&M有

有冇巴打鍾意件褸同條褲差唔多颜色？

Dad shoes應該可以玩多幾年掛

闊腳褲襯dad shoes真係正撚到仆街

唔怕old school咩？

我只怕唔夠ugly

竟然

唔係咩叫ugly shoes

咁你有冇著？

當然有
不過唔係買hi end brand咋嘛

咁有冇普通人、平凡人嘅款

有冇巴絲打都係類似咁着？

會唔會考慮買呢對？old school得嚟幾好睇

分享一條關係casual西裝外套嘅片段

個底唔岩心水
黎緊我會買991掛

有無波鞋底夠高？

air max/air force

how about nb ?

有無人會去美之？

我覺得唔算太高

未去過，不過可能過幾日會去睇下有咩買

咁你個樣算唔算老積或者成熟？

仲有得玩啦
見luxury brand 都仲未放棄Chucky shoes/dad shoes!
你買咗邊對著？

如果得閒不妨影幅相畀我哋睇下

托 friend 向東京幫我買返黎。

你嗰friend真好人

身型細粒而又想睇落高啲巴打可以睇下呢條片

應該下季睇下巴黎世家Gucci出咩款
今年啲色唔岩心水

今季係end clothing買左對，一個叫brandblack既牌子

btw 我鍾意叫ugly shoes, 因為真係好ugly

咁強調，睇嚟你真係好鍾意

有咩褲好睇呀。。薄d都ok，平時都係衛衣+yeezy 350/700，ub咁，想買下褲

牛仔褲，容易carry

呢兩日凍咗好多，夜晚好大風

cavempt #2

闊腳8分褲有咩牌子可以推薦?

呢種啱唔啱？

cavempt is the best brand

Agree
巴打我以前係咁諗
去轉日本
佢地d男人好鍾意打扮
所以佢地舖頭都好多款式

但日本男人嘅打扮有啲過份搶眼

八卦下，件褸到未呀

未
但帽到左

成日訂帽嘅

睇你睇開咩系
日系有好多
但一般日本主流果d都係咁啦

本身個頂

我指呢種，唔係太接受到

日本街頭都少呢d嘅
除非你走去原宿涉谷呢d潮人聚集地

咁你比較鍾意邊種風格？有冇示意圖？

日本公廁style

佢地好鍾意黑色皮鞋，仲要係中學生嗰種

Dr martens必備

如果個樣似中學生，真係以為佢地著緊返學嘅皮鞋

有個fd冬天好鍾意咁著，毛毛牛仔褸

幾好睇

佢冬天幾乎日日咁著，幾隻色牛仔褸

我都係咁著 呢D毛毛褸我有幾件唔同色

講下有咩色

正藍 淺藍 黑 啡

啡色正

我個fd有淺藍、原色、全黑、灰，可能有更多，不過我未見過。

我覺得可以

唔知貴唔貴呢

隻色幾靚，但sleeves啲皺摺唔多欣賞

佢入面件冷衫好似特別短黎顯得佢高啲

條褲太緊

係喎,但無露J型

其實着住啲wool overcoat係可以點坐先唔怕壓皺?

個model有著底褲

唔一定要買呢個牌子，呢種褸大把選擇啦

有冇其他好推介 主要貪佢薄 長
唔使下下都長褸 驚新年唔凍又唔熱

除

U記有呢種短身

個模特兒着到好鬆身咁

L: 124CM CHEST

一定要長身？

係

咁堅持

係喎 rain coat 都唔錯

瘦撚係咪carry唔起
諗住入面白Oxford shirt
下面就窄黑褲/淺卡其窄褲
加對Stand Smith

呢種look對身型無乜要求，不過膊頭橫一定好睇啲。

大家講下邊度開倉。咩鋪有平衫賣咁

想轉下玩呢啲

連登潮牌u記出咗uniqlo u ss19喇
大家有咩心頭好

U記、pull&bear

件外套幾好睇 有冇link

你想要咩LINK

SOR 我追返PO睇到了

即管試下

難買

你指邊一樣野難買？

褲

連登潮牌

似係slim cut chino，應該唔太難買

cropped chino u記好似出過

宜家仲有冇

第二張灰果條同U記個EZY 9分褲差唔多

買左 2080
即做會員9折

屌我做髮型師都唔知點著好

你指返工時唔知點著？

Yes ar

返工有無制服？

冇呀
做師傅啦就嚟，要諗定

心目中有個造型未？

比較想知一般人期望髮型師咩樣

乾淨得黎少少型

有冇例子

睇你做咩
Salon同barber shop已經唔同
High end 同 cheap鋪都唔同
剪開tst最貴個間
啲stylist有啲full suit,成身潮牌, rick owens黑暗風, vintage/個人化重啲咁
都係match返你個人personality,想表達啲咩咁

貴
啱啱升師傅未有錢

俾到信心人，所以需要成熟

你點睇？

好睇係好睇
但擔心俾唔到人stylish 嘅感覺

起碼穩穩陣陣，無花巧嘅感覺

第2張圖我都想試 睇上去幾型

乜撚嘢stand smith

想試就試

下面件衛衣啲料有啲差咁

第一件恤衫幾正 ，係咪flannel shirt?

我覺得幾好
Chelsea boot 已經stylish 左 la

邊到多穿隆牛仔褲買

AnF/Holister既super skinny唔錯

不過要注意對鞋最好唔好買suede，因為如果你係髮型屋做野會好多時有頭髮碎或染髮劑等唔小心時掉落鞋面，suede好難清潔。

有無人知superdry會幾時on sale?

super skinny+穿窿有點奇怪

當然要睇住自己着左唔好爆肉
同埋佢地都有唔係super skinny款

-hoodie 運到嚟皺晒先咁 其實勁厚
-類似l

頭先我第一時間諗起啲肥婆

你咁鍾意呢個Brand嘅

想知男人角度點睇佢
我覺得佢好正
上youtube成日睇佢啲gel頭片

樣子麻麻，不過著衫好好睇。

係咪男人角度覺得好乸？
但我覺得個樣都好撚型

Cos好嘢嚟

呢d毛毛牛仔外套邊度買到？
質料靚

Levi's、Pull&Bear

Thanks

皮褸唔岩身

Overcoat應該襯boot好睇啲

感覺幾乾淨俐落

不過我唔知價錢

係邊買？d size件件唔同唔敢上網買

香港得I.T

it貴到

求其試著再上網買

上次去tst it 得幾件tee

cwb it 好似好啲
雖然都係垃圾

不妨試下AEO

Topshop

人大左自然覺得又穿窿又剩好似好小朋友
講緊只不過係一年前買落既野已經完全唔想著

心態都唔同咗

而家睇當事人點決定

食團年飯大家會點著？會唔會特登formal 啲？

係屋企著屋企衫

食咗
著hoodie

冇地方去？

都可以講下衣著

其實第二張嗰件西裝都唔啱，太短

我估係買H&M G2000 Zara果啲現成嘅西裝
其實suit呢啲野好應該要度身訂造

學日本仔著衫囉，做剪髮師傅咁著應該唔會差

咪又係走d 垃圾韓狗風，想嘔

西裝一定要fit身，一係唔好買。

近排幾多香港人著common projects
抵讚

咁早食

[member]

個人認為啫

有巴打建議A&F，我自己覺得AEO都唔錯

先唔講樣
我反而覺得佢著衫唔好睇

著皮褸無味道唔夠型, 出黎個感覺好mk
著西裝就直頭係倫敦金造形

佢著潮衫扮下韓仔反而就幾ok

如果有收獲報告下

咁試下H&M、Pull&Bear

呢個網有

之前整
以前買唔到啱cutting 爛牛索性自己買條牛返黎整爛

YouTube都有教人自己DIY

唔錯，你買？

買左 希望新年前寄到

咁平

其實好多鋪頭有西裝賣，尤其英國牌子，總有一間啲fitting係岩自己

可惜唔岩size

9/9.5

不過都冇錢

fit身真係最重要

會
去拜年會特登著紅色

我推介尖沙咀加連威老道屈入去個胡同有間喺閣樓嘅做suit性價比幾好

有人話著紅色可以逗多啲利是

grailed/ebay 居多

係呀
其中一個owner toby feltwell本身有玩dj

鄰國wfc
唔介意二手嘅話，上面都講咗grailed平好多

就嚟新年，大家會唔會買新鞋、新衫？

有冇巴絲教下呢對可以襯
買完先覺得難襯冬天衫

有冇邊間買長褲推薦

買左公廁鞋
打算再望下有冇褲岩買

邊到有靚燈芯絨褲買

公廁鞋係指咩鞋？

Yeezy

Yeezy襯爛牛其實唔錯

當然會
已經買左

無 好多新鞋未著

講下買咗咩呀？

Yezzy700 og
Balenciaga Triples

好想買類似zara款既男裝
不過我等減價時買 碼同款都冇咩
gu果d著幾著又變型
想平平地行 smart casual/ semi formal

鞋最難搞 唔知有咩波鞋岩

隻色真係幾靚
不過點襯先好睇

襯牛仔褲，你幅圖都係咁

GU ?
$179一條，都ok

各位新年快樂！

年初一了，大家拜年諗住點著？

有晒準備，good

新年買新鞋！啊媽送咗對New Balance574俾我

大家去拜年未？

新鞋落地-NB574

全post最正呢個

有，但應該好貴

會

褸同褲盡量唔好改短，Tee就可以。

睇下咩褲啦，有啲褲腳位預你roll起;改短嘅話 就冇咁好。

呢對鞋好正好舒服

廿度仲秋冬 此po已完

可能凍返呢

過多十個八個月囉

有機會

一定要波鞋？？

唔一定

咁Desert Boot都ok

分享下最近買左件長袖

你頸都長

去左門市睇下好睇過普通全白好多

新一年，各位買新衫未？

COS
olive clothing

袋同鞋好撚正

邊到有類似V仔既medicine bag買？
定其實叫d workshop整算

係長䄂Tee？

係呀長袖

係mr porter唔見有noah賣既

我最近減價買，應該最後1-2件

呢個係mr porter exclusive,連官網都無

分享一條關於Jacket嘅片段，希望有人鍾意睇

咪玩
每個人都唔同，冇樣野係"必備"

可以參考下，唔一定要聽佢講。

大家feel唔feel到呢兩日明顯凍返好多

長風褸出動

過幾日出個對jw anderson x converse好似幾靚

不過冇銀

加黃色背心扮minion...

利申我真係試過。。。

COS

你之前po嗰件？

fila

margiela converse >>>>>> all
不過要食炒

買咗幾錢？

好似千9

巴打幾捨得

男士們冬天多數著咩鞋？

波鞋皮鞋靴

三種之中，最多著邊對？

波鞋》皮鞋〉靴

舒適程度亦然

咁就當然啦

呢件Tee$60，幾扺

有情人嘅巴絲頭先點著 ？

冇呀冇呀冇呀冇呀

大家今年逗左幾多利是呀

難得見到鍾意嘅款一次過買左兩件
襯短褲長boot就著得

想買一條綠色工裝褲
有冇好推介？

我都係$4000咗右

算唔算戰鬥格

係咪要呢種？

就係呢款呀，好似好難搵咁樣

呢條啦 直腳又得 束腳又得

巴打着開咩碼
我之前又係喺淘寶買咗條L碼不過唔啱著
同嗰位巴打send出嚟嗰條個款一模一樣
如果你啱同我講聲

分享一條關於講自己衣櫃嘅片段

我自己係幾鍾意睇呢類片

好整齊好治癒
但香港人好似太多衫

啲冬天衫可以開始收埋

真係幾好睇

唔係馬後炮，我一post條片時都估到有好多人鍾意睇

搞到我都想整返個衣帽間

netflix有套叫tidying up嘅docu 都好好睇
主持教嘅摺衫方法都幾慳位

啲日本衫終於到
試著完好滿意 順手上網買多幾件

絲打又敗家

全身都係U 記
男仔最緊要都係身型，所以而家操緊

利申：181CM, 69KG

我都係181cm，不過重你少少-78kg

有身高贏一半，矮撚表示

有冇巴打鍾意呢種開襟冷衫？

我記得有年U記出過呢隻款
仲要賣$249個啲價位
極速比人買晒

其實我已經好多對鞋
數埋應該有20對+
不過夾夾埋埋係唔同類型/風格
森女系皮鞋/ 短boot（有皮，有牛仔）長boot/ 高踭鞋/ 運動鞋（行山 一對山路一對澗 + 跑鞋）/ 普通波鞋（一深一淺色

唯一要講就係無涼鞋
覺得露腳趾好核突所以除左拖鞋之外無人對鞋係會露腳趾

你地又有幾多對鞋

嗰時有咩色？

灰 黑 深藍
其實係西裝褸咁嘅樣嘅cardigan

原來已經係2015年冬季嘅產品
同埋賣$299

幾型， 我記得Chialm喺衝上雲霄2都成日著呢種冷衫

心動不如行動，整

巴打幾高？

唔講啦

條裙好睇呀

幾歲呀？

唔敢數
高踭鞋平底鞋高踭boots平底boots長boots短boots波鞋
真係要數我諗過五十
以前真係好鍾意買高踭鞋 買埋買埋又唔著
藍絲

廿幾，接受左架喇

點解你屋企可以擺到咁多對鞋
我而家開始鍾意著短boot 覺得好女人

因為我喺美國一個人住
不過都有啲想賣少少高踭鞋出去

巴打平時咁著？

見你地討論緊d衣著咁斯文, 咪share 下d mk 公廁look
平時我唔會全黑

今季好興仿burberry果種條紋格仔, 你地買左未呀?

一齊分享下點著吖

想搵條男裝白牛都咁難
一係就唔啱身
除左淘寶邊到仲有得買

LI D?

冇錯，預計黎緊19年都會大熱

大家向zozotown 買野，有冇方法用到line pay 同arigato 入會？

1年前買過，用line pay冇問題

你有日本line pay?

而家block 左香港line pay

一年前我買仲用到hk line pay，而家唔知啦

絲打買鞋總共買咗幾錢？

原來叫絲瓜領 我N年前有件

而家呢

六位數 唔敢計

十萬

唔止啦我以前買對Christian louboutin都兩萬
我以前好恐怖的

屋企人有冇鬧你

點會同佢哋講

千金難買心頭好

咁又係呀
我好多鞋依家都買唔返

醒目女

無咩問題，身邊都有朋友係咁，自己鐘意咪得

已經唔理人好耐了

而家仲有邊度有賣，之前著開個件殘殘地，個人又肥左。呢個款真係好靚

你點答佢地

Casual look 嚟

係囉
點解會咁
之前連我ex都成日叫我著tshirt波鞋出街唔好成日著到古靈精怪
我著裇衫牛仔褲有幾古靈精怪

我鍾意著裙多啲
民族風/日系都好鍾意
近來口味轉左短裙加boot, 覺得咁樣好有女人味

我鍾意著牛仔褲日系好唔襯我

雖然著得好睇但都唔想你比人睇蝕嘛
係咁矛盾架啦

我通常上面少布就會著長褲
如果著短褲就上面好多布

而家開始鍾意少布

成日睇asos同zalora執平野

我之前試下著日系長裙
我個friend問我係咪唔舒服定轉性 自此之後我無著過

我唔會理佢地目光
我唔跟風格著衫 可以日日轉風格
所以有好多類型（同埋好多）衫
暫時有民族/日系森女/日系甜美/歐美/文青/workware

話說開始熱，下個po係咪應該改名做春夏衣著討論？

係我自己都好唔自在覺得好唔襯我

以前對稍微性感少少嘅打扮都好婆媽好抗拒
而家開始唔介意著lace/露膊甚至see through

即刻睇

啲裇衫幾特別幾靚

睇月份好啲，如果三月之前開下個po，名義上係冬天， 叫返秋冬比較適合

著到穿咗窿

已經著緊短袖衫

你美國間屋係咪好大
唔係點放到咁多鞋

我自己住apartment呀嘛
我諗六百幾呎啩

潮濕嘛

六百幾呎，租金一定好貴

4000usd

cls

買咗野，喺ASOS訂咗呢幾件衫

早排有7折wor, 蝕左la

件冇拉鏈有興趣，到貨report 下

之前我都買左d 長袖tee 同褲

係，miss咗七折

好，三件都會report。

都係啲basic野
反而我就搵到呢條褲，好撚正

收左呢三件，牛仔啲洗水好撚正，夏威夷裇更加唔洗講

牛仔同夏威夷裇都買咗？

Yes

睇嚟巴打準備迎接夏天

差唔多架啦，襯仲有sale就屌左先

我仲買咗幾件冬天衫

美國嗰邊有冇平啲嘅選擇？

有但呢度近我學校

睇中Clarks d Chelsea boot 但香港無入呢隻款 邊度而家有做U.K.代購？

自己上網買再集運？

有冇去門市睇下

有冇巴打識整到咁
落街買都唔多揾到啲岩size又類似嘅爛牛
自己整好驚整到成pat野咁

youtube有教人整，你可以上去搵下

30腰唔得了我32著就啱啱好

門市無入呢隻

咁你諗住點買？

外國人嘅$100 H&M challenge

Alex costa

巴打有睇開？

有ar

仲有睇
One dapper street
Teachmenfasion
Alpha m.
The modern men

今個月既pickup❤️

想買對chelsea boots著下添
麂皮/啞面/光面好
巴打有冇咩牌子推介

你似係絲打

我係男人黎

心郁郁相扑鎚買

sor

買

等依家對Stan smith 著到舊舊地先

想買第二張圖既褲

可以上ASOS揾下

件t好女 cutting

係，所以誤會咗

可能係我影得唔好

屌那星又忍唔到手
入咗cav empt influence pullover

件衫問題

重加埋張好可愛床笠

有冇睇Coopscorner？

未睇過wor
睇下先

我都想買

諗住麂皮冇咁formal

你會點襯？

我睇開iamdanielsimon，好撚型

Common projects

好唔好睇睇人body身高架啫料普通啦無咩特別
Sorry油黑哂 廢時show屋企

近排買咗件駝色嘅Jacket 有無提議點襯

圖

咁男都可以用嘅

同呢件差唔多
暫時諗到入邊黑色打底 加黑褲 白鞋 想突出返隻駝色 唔知仲有無其他襯法呢

顏色方面earth tones都得(軍綠/酒紅/啡/橙/深藍）

唔該師兄先 有無D實際嘅方案 顏色唔敢唔襯 唔係太曉

harrington jacket 我自己都有件
我會入邊襯淺藍色牛仔shirt加raw jeans, 鞋就隨意

灰色tee-淺色牛-白鞋
酒紅tee-綠色軍褲-黑boot

唔該樓上2位師兄 好想狗衝返屋企襯上身會點

jeans有無話咩色

raw jeans = 深藍
不過其他色都ok

Harrington Jacket比較少見呢隻色

如果咁襯 點睇

巴打高唔高？如果唔高未必好睇

184

咁應該ok 你可以試下

唔該巴打 不過高領衫好似係好香港好難搵咁

上網買 换季 平到仆街

據我所知U記都有

Thx!

我份人就算平日著都係著恤衫
加唔同外套
formal得casual又得
casual我諗都係chino多
其實主要都係襯色較重要

日日著恤衫

恤衫有好多details㗎
長袖可以roll 唔roll又得
唔同質地又唔同感覺
唔同季節都著得
斯斯文文幾正

都係，恤衫有分普通恤衫、牛仔、格仔

黑人嚟講佢幾順眼、都算靚仔

正ar

睇左佢alpha industries 果條片，幾正

佢著軍褸幾好睇

斯文look 呢個唔錯

我都覺幾正 不過輸係個樣 着完都唔夠人地咁正

高大已經係優勢

仲要瘦 有少少肥應該已經唔同曬

睇嚟你好鍾意白鞋 見到你開post問

呢隻色點睇

白鞋最易襯
Common projects 又唔洗成日同人撞

白鞋+牛仔褲、chino或短褲都得

我都好鍾意著裇衫
同埋由細到大都好鍾意j男仔著白裇衫

我都聽過好多女仔話鍾意男仔著恤衫，尤其是係冷衫加恤衫

月尾了， 不如大家統計下買衫買咗幾多錢？

我好多白恤

好好j呀

巴是咪高高大大嗰啲

收左了 好正！！！

高瘦咁囉 成日俾人問執到咁正去邊到玩
我成日向人推廣恤衫

嗚呀好正
我有個ex返工要著裇衫 佢返工著裇衫嗰陣我就鍾意佢多啲 平時出街唔著我會無咁鍾意佢

有啲M底女仔鍾意俾著恤衫或西裝嘅男人箍頸 (少少離題，sor)

就係我

都係講返著衫 呢幾日香港是咪凍
下個星期返香港一個星期唔知帶咩衫

~3700

到底有咩波鞋可以易襯日系斯文LOOK
唔想著咁多CONVERSE

有冇邊款/牌子推介？

spalwarts
common projects

要打領呔個人喜歡spread collar ,嗰領嘅角度易襯啲
唔roll袖嘅話我會著French cuff嗰啲shirts 貪佢有格調仲可以玩埋袖口鈕
不過平日著會嫌太隆重
呢啲都好formal 但係真係好有感覺
貴有貴買平有平買
下至uniqlo M&S,
上至度身訂都有
通常都睇款睇質地我好少追牌子
質地我真係冇咩推介 因為我隻隻都有少少 著落去係熱啲涼啲嘅分別
假日通常著oxford shirt (領有鈕嗰啲, 應該周街都係) 綿質啦
其實我冇咩研究 只不過覺得恤衫好靚!
特別係tailor-made!
短袖恤就, 不了

呢幾日幾凍

以前我都瘋狂買恤衫，覺得好靚，而家個人愈大愈懶，出街都係迤鞋走天下
要見啲重要既人先著返好少少

覺得你對恤衫好有研究

巴打講下用喺邊

muji waterproof tote 580hkd

common projects 195usd
#574個pullover 190 usd

條褲幾靚

請問香港會唔會有門市有得賣呢兩個牌子既野

恤衫真係男人嘅浪漫 就算冇西裝外套都好
事關個人都懶懶地唔算好fit
個樣著sporty少少有啲啲格格不入

Lane crawford好似有common projects

女人都覺得裇衫好浪漫

絲打自己會唔會著？

見到你講完我今日就著
我瘦撚無鬼佬著到咁好睇

巴打我覺得咁樣已經唔錯 介唔介意影埋下身嚟睇睇 想參考下

唔影啦
條褲係Samuri Jeans S711VX
太約係咁既樣

巴打今日係咪著咗

今日着樽領好似好熱 所以無着到

緊係會啦

Adidas campus
某啲型號嘅new balance

係，你今年應該冇乜機會著

我覺得女仔同男仔著恤衫完全係兩種感覺

我都係同sporty 清爽少少格格不入
恤衫我都好鐘意著oxford
呔我就簡ascot tie領巾 好正
襯絲瓜領個種冷衫 or 中長褸搭對Chelsea boot / Desert boot

Desert Boot係咪Clarks買？

中間深藍個件咩黎

不過女仔裇衫啲款同質地又多好多

STUDIO D'ARTISAN 刺子vest

會唔會有時試下揀男仔啲恤衫著

有呀 以前成日著我ex啲裇衫
依家著我細佬嗰啲

估到你

貪靚呀嘛

Yes, 平靚正，又多款簡

仲有絨面格仔patterns西裝褸襯過頭笠冷衫恤衫又係好好襯，唔會太formal

你頂帽係邊度搵有性趣

香討有人話Clarks執笠 + 斷款 + 斷色 + 斷碼$350

我個對係英國代購買，著左好多年

香港入個啲購都唔係香港人買，啲款極柒

係carousell買 係kangol黎

都唔一定，睇彩數

返工著恤衫西褲嘅巴打多數加件咩外套？？

冷衫，或者safari jacket

nb 邊d型號

我發覺好多人加件Zip Up Hoodie

試下行中性風 好有個性 好有味道

咁著要有心理準備，一定有人問著到咁做咩

見大家講起恤衫，我都分享一條關於牛仔恤衫嘅片段

574
m990we21400
大家睇法唔同我覺得襯到你可能覺得襯唔到

睇你返咩工 加zip up唔係唔得 不過要顧形象

問你地

之前喺ASOS訂嗰啲衫嚟咗 有一件唔啱心水，退咗。

退貨係咪7仔退 我有幾件運緊過嚟

應該係指定7仔

Btw，巴打訂咗咩

Demin Jacket,Hoodies,Jumper 大出血

總共幾錢呀

幾好

一千左右

大出血

勤D追post就好
我最後買左對白色既997

遲來的share，呢篇嘢新年前

淘寶買左對白鞋 都好正

今個月洗少左
2000

近排好鍾意啲有少少see through/lace嘅軟身裇衫

前幾日有無人去D2place shibuya109開倉？

好正 $500執左一條裙一件衫一件冬天褸

咁平時幾多？

十二月最多
洗左5千幾

$5000對女仔嚟講應該正常

開始覺得自己好大洗要調節下
有時都諗唔明點解300蚊買一件衫會照買
但300蚊食一餐就要諗

去u記買咗新衫，一件風褸同埋一件長袖間條T-shirt，風褸$199、件長袖T$99

件長袖T-shirt可能因為幾抵嘅關係;都幾多人買，大家如果有興趣要盡快去買，咪如果唔夠人搶。

我諗呢啲改唔到㗎

嗰位巴打問襯日系嘅型號啫
如果其他style嘅997都carry到

因為覺得990同1400好睇D
但去NB既門市都唔覺有呢D款

outlet有喎，你有冇睇下

觀塘果間有睇過下, 但當時睇唔岩

我正想講觀塘 其實秀茂坪都有

想買件黑色Coach Jacket 發覺幾好襯衫 諗緊咩牌子好
上zozojp睇咗好多
Carhartt WIP, Champion, Beams, Urban Research果啲

之後可能都係樂天果D買算
第一次著NB唔知咩碼岩自己先去門市買
但點知少款到咁

呢款褸

Budget幾多
我自己有件reigning champ都幾正

無錯啊 其實白色都幾靚喎

$1000樓下

之前上網睇呢件個graphic都幾正

白色正啲

而家知道咩碼未呀？

始終黑/白色易襯, 同埋純色嘛
你不如post你D心水出黎?

知, 但係驚唔同型號個大細又有分別

睇中左 junya watanabe過季款，做緊特價不過買左又要等下年再凍先著到

放心，應該唔會

巴打你呢張圖果件可以喺邊買

係咪真架
利申: 對鞋真心冇研究

UM... 我見到你筆直1000樓下
咁呢件應該唔岩你筆直, 因為Over 50% UP
同埋香港應該冇得買(住), 日牌黎

我覺得呢個款同呢隻色應該好易搵到替代品
呢件濕鳩野剩係多個防水, 之外就冇啦, 呢個價應該可以有更多選擇

同一個牌子係唔會

同一個牌子唔同鞋款係會有分別㗎
例如Adidas NMD Ultraboost就已經唔同
嗰位巴打去隔離NB post問下啦

純粹覺得呢件幾靚個牌子又好似唔錯
就係上咗個網又睇唔到有online store
出面有無咩點見到白色

暫時黑色想買 其實好多都差唔多 只係牌子Logo分別

不過呢款搵唔到
平平哋其實可以買WEGO, Uniqlo U, Global Work果啲
我都唔知買平定買貴好

淺色可能買呢啲

你好想要果件白色?
要買都有方法既，不過就麻煩些少，因為要轉運

其實你會唔會考慮牛仔褸?
因為呢d款見得比較多既係牛仔款，白色都有見過
但你問係邊買我就答你唔到啦

New Balance有冇例子？

著過 mrh696 m997 m1300 都唔覺有size分別

門市垃圾黎，d款少到要去水貨舖/online買

大家有冇睇過「Man's Fashion這樣變型男」？ 入邊有啲提議都唔錯，值得睇下。

個人意見，淺色嗰件有少少阿伯feel。

想操牛仔褲嘅睇下

除咗上網睇之外，我建議咁多位師兄電話down個VogueRunway app落黎，佢可以睇哂啲大Brand嘅Runway show相同埋街拍圖；從而自己諗下黎緊嘅潮流同應該買邊啲款嘅衫。

個人估計：睇緊S/S 19係興糖果色調同埋我最憎嘅動物pattern

其實反而潮流興嘅嘢唔係太多人接受到

你指邊一間門市？

mk/ cwb sogo 果堆
似乎杏花邨outlet會多款d, 呢間我係未去過
不過果d元祖灰就真係成日都少貨 通常 online買就算

觀塘outlet比較多款

我都去過，基本上極少有made in usa/uk 咁濟

元祖灰易襯，一定搶手

係咪即係 "文樂灰" ?

想問咁多位巴打有冇研究開點玩layer?

成日想學日本仔咁玩，但係就唔知係邊買d打底衫
或者根本未明個概念

求教

係，前幾年嘅熱潮

日本仔嗰啲好複雜

會唔會試下簡單啲，例如咁樣:

都有試過下
但總係爭咁D野咁, 又講唔出爭D乜

單調？

或者係唔夠多單品去玩layer
出到黎個效果唔夾

同埋有時可能剩係想有多一層色或pattern點綴下

其實日本同香港天氣唔同，我就覺得唔需要一定跟日本仔。

都岩，著多件已經濕晒

佢哋好多都會著多件白色底衫喺入面 露少少已經成個感覺唔同晒

佢地夏天都可以玩layer

U記賣夏天衫了

有冇圖畀大家睇下？？

睇中幾款麻短裇同短tee
btw今日減價架執到條短chino爽yy

嘩，跳樓價

邊間U記？

可能係世上最平

兩個男人一齊著Overcoat，大家覺得邊個好睇啲？

絲打，你之前好似po過類似呢對，粉紅色。

屌你老味落撚完雨未呀

落到星期一呀

今日好凍 加上落雨

杏色 日本網購個對！

想凍，唔想落雨

等多日喇，落到星期一

靚，杏色嗰對幾錢？

有冇巴絲知道邊度有呢啲膊頭位有pattern嘅冷衫買？

似美容院鞋

唔係呢種先係咩

今日食嘢先見到兩個做美容著依款

近排愛上了呢種overcoat，大家知唔知香港除咗zara之外邊度多選擇？

室內嘅話除低，室外嘅話都冇辦法;唯有自己就住

Teelocker大特價喎;最平20可以買到件，有冇巴絲有去睇下？

小心啲唔好壓住坐
雖然係就係會坐得核突啲

啱，著長褸無可避免

基本上唔需要係到分享衣著配嗒 係香港大把人鐘意四圍抄人衣著 尤其港女 班港女抄撚完 就會同條仔分享 然之後就會當係自己嘅衣著風格 四圍寸寸貢 仲要著撚到殘先肯收手 我已經比人抄咗好多 所以唔想再係到分享

衣著有咩話抄唔抄，嚟嚟去去都係嗰啲，最多話參考啫

你都on9 ，邊有話抄唔抄，著得上身就已經係屬於自己。
諗到自己咁大

你話我定上面嗰位師兄

上面

潮流呢樣野已經係抄/跟啦...仲咁睇唔開...

啱

可能你見到嗰兩個其實唔係做美容

呢幾日天氣時熱時凍

巴打們有冇D 日本代購網介紹
想買件褸但唔收香港信用卡

from japan?

樂天得唔得？

我都係用呢個

有冇人好鍾意睇呢啲是日衣著相，我好鍾意

著boot唔著老牛係咪難襯 老牛好唔舒服

你係咪巴？其實最好係牛仔褲㗎啦

試下Tweed Trousers

Good idea Btw,第一幅相嗰種褲應該會好熱

卡其chino 襯第二對應該都ok？

樂天冇呀

Thx

呢d好撚正，好鐘意睇
亦因為咁而買多左好多衫

你可以上ig慢慢睇

就係好怕熱先唔想老牛

no break會唔會好睇過half break

係，真係唔係咁鍾意老牛

我都係咁諗，但chino褲好似無咩色可以襯？

卡其色或者淺卡其

其實只係將隻色掉返轉
圖中大褸隻色變做褲
搵返件navyblue 褸

變通

咪即係得卡其色揀

著boot no break好d
甚至係九分露些少筒都好睇

而家既天氣會咁著

幾好，熱嘅話可以除咗出面件恤衫

怕熱定咩

一黎怕熱易出汗污糟，二黎著完唔覺舒服，可能以前著果d老牛好廢

你嗰啲可能係重磅牛

10年無著過唔記得啦

巴打近年只著chino？

chino 西褲 jogger
最近想買對jumper boots/chelsea boots就係度諗好似得khakis褲襯

夏天啦29度

又焗又熱，著短袖衫都得

今日係短䄂 連登仔最推崇既純色tee

周末去返17度

Hi到負評...
都慣啦，香港著衫特別煩，當可以春夏秋冬一齊著囉

分享一篇關於細粒點著會顯高啲嘅文

矮人切忌放棄治療，只要花心思，矮都可以著得好睇，當然，矮人更加需要注意自己個樣同儀容

有無高瘦撚夏天著法教學啊
最怕熱

上網睇左陣春日穿搭 靚既襯法係香港就好撚熱 其他就好普通

我覺得怕熱嘅短袖衫短褲就得啦，唔好勉強自己

有時以為天氣熱;著得少，有時就以為天氣凍但好熱著得多; 結果除嚟除去。

今日以為尋日咁熱著左短t出去點知好凍 好彩有件cardigan 係袋無咁凍

on99今日t shirt短褲出街
咩天氣嚟

說好的返風呢？

飄忽嘅天氣

師兄 行行覺得其實都幾凍

我今朝都係錯估形勢

最後果個我覺得係自暴其短wo
好核突咁休上心口

冇辦法啦，要取捨

其實今日的確凍返仲要好大風。

月尾喇，不如又講下今個月買衫用咗幾多錢

又分享下喺IG睇到嘅嘢

超多恤衫同鞋

又係U記報導

march pickups

講下幾錢？

~2400

巴玎你好似用得少個上個月，我記得你上個月用咗$3000

我接受唔到衫同鞋擺埋同一衣櫃，尤其是第二幅，咁擺法個衣櫃都幾污糟。

lm

買左條褲點知唔啱size

做咩唔試？

網上買無得試

加埋洗左6000左右, 仲要好彩有件褸 賣家唔受香港信用卡
痴撚左線呀我

試下oversize tee?
襯一條對你黎講闊D既褲

利申: 172瘦撚

可惜，有得退換？

有嘅，不過難得揀啱款通常都係買sale款，得一件唔啱就無緣

我諗應該係影相嘅啫，未必真係咁擺

係咪應該轉題，講春夏/初夏衣著

想買條闊褲，有咩推介？

而家一熱就咩衫都冇得著
今年想買下短袖裇衫，大家又諗住咩風格？

同你一樣，不過夏天的確比較少選擇

麻質恤衫褲，草帽咁...
Lofers...不過我應該9成拖鞋

想買penny loafers不過未諗到點襯

巴打你上年夏天都係咁著？

係，因為嗰陣仲住喺東京

日本夏天凍過香港定熱過香港？

熱過，成35-40度左右

竟然,但佢哋夏天都玩到layer

係，我都覺得佢哋癲，佢哋就成日笑我著拖鞋

有冇人覆一覆

日本人用拖鞋都可以襯到好正